突發 元西連儂牆要街坊

班畜生連學生都搞 要街坊屌狗！！！

黑警！！！！

push

元西要人

有條街坊呀

街坊出黎救仔女呀

做咩

癡線

推

洗唔洗咁多狗

咩事?

Push

有記者到未

元朗藍絲多d

唔好俾佢地老屈呀
要人呀

又乜撚嘢死黑警，貼連儂牆都查

又咩撚野事呀dklm

貼牆都唔俾
林鄭原來你咁樣叫對話

推推

表哥表妺接放學啦！

on9

popo己走

好想即刻上去買幾張八達通連單落黎屌狗

推啊

廿分鐘後到

仆你個街

班狗收隊？

屌走左喇

街坊成功屌走班狗

而家係紅磡返去屌柒班撚屌

小朋友有冇事

克警去死啦 藍屍清潔就保護

屌

好波

推，街坊幫拖please

街坊

班狗抄完學生牌走咗

推上熱門

Safe
係現場

元西係邊

wtf 發生咩事

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

出幾隊oc

屌走左班狗啦

元朗西鐵站

放工既全部過去！

ppish

感謝街坊!!!!

啱啱落車，無我份

唔好做灰姑娘

尋晚太子好撚唔抵

依家仲要唔要人？

多謝元朗人 popo 屌得少

放工必經之路
咪比街坊狂屌到敗走law班狗

咩環境

推，克驚死全家

一早放風搞連儂牆

十分鐘前啲犬俾街坊屌咗上警車走咗

仲以為連登無人講

小心回馬槍 之前試過幾次

黎緊！

細路俾人抄咗牌
下次俾狗咬嗰時不如大聲要求出示委任證拖一陣先
如果唔係就算屌走佢地都已經做完野

街坊勇武

垃狗圾
專蝦細路

呀叔都勇武

下次唱埋歌就好

學生已安全 大家可放心

見呢兩日有貼牆手足被人拉，相信係克警做嘢，唔理告唔告得入，開始告手足形毁，拉咗先算。

唔比痴？

垃圾

畜牧黑警 死全家啦屌你老母

街坊好波

十月一 到啦
咁急嚇人

Pish

香港人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

散晒啦
黎緊既手足可以幫手整下連儂牆

小心警黑又合作，狗走黑可能對面村又出黎

出黎啦

之前元秋出喺記者會話就快選舉連儂牆貼既野抹黑佢哋，就有班撚樣出嚟搞牆

721 又見有咁多狗?

推呀 要人呀 街坊出動啦

想人睇得起就去捉大賊，唔好喺度搞學生你班死黑警， 黑警呢個行業喺香港人面前永世抬唔起頭

我仲岩岩趕到黎

有五狗入左元西
連儂牆冇狗 得街坊

又乜撚嘢事呀

林鄭咁叫對話

D

元西長期 得班細路...
大人得閒過去企耐d 睇下場啦...

似係有人玩野報警

D 狗 幾時先死

屌唔洗問都知咩人
隔離就南邊圍

藍屍係鬼清潔，製造垃圾就真！

自己點會捉自己

元朗撚冇趕到
多謝其他街坊幫拖

依架咩情況

多謝街坊
end this topic la

黑警撩事鬥非

要人

現場安全

元西control room疑似有4藍狗在內，一手source，大家小心。

元朗特別行政區真係警黑合作無間得好勁

啲學生有冇事

有冇比狗捉？？？

推呀

無人被捉，現場安全

比讚